有無人記得臨時議會->臨時政府->香港獨立

幾個月先開左個差唔多既po
個個話唔好俾位人入做港獨
咁依家呢大家
歡迎大家下面用推文屌柒樓豬

樓豬分化狗
唔專心五大訴求

#205339 人生五星星
三個月前係P牌仔
公認熱狗黎 唔好聽佢講

梁繼平見到依家咁會唔會好痛心
佢咁熟政治，公開同大家講哂有咩路線
但大家只係無視佢
慘慘豬

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

而家轉左做自主修憲->法理港獨

美帝同英女皇女話要用中英聯合聲明先幫到香港人，至於意見聽唔聽香港人自己決定

英美擺明傻L左

隊長，暫時見唔到中英聯合聲明做左啲乜春
支那還左清朝啲錢俾美國未
Boris Johnson換走左佢部華為手機未

Solomon Papa 話唔可以提的,你呢個共諜

黃之鋒同朱凱迪佢地整個自決派出黎做完政治投機咁出名，又食泛民又食美國條水。投得呢堆人就預左架啦！

五大訴求都未撚搞掂

推番泛民無能力做既主線：

香港獨立 唯一出路

你點甩p的

五大訴求係咪好似金莎咁係天神既禮物
俾我地連登仔嗌下臨時議會都好啊
人地熱門話我地無招可出啦
醜死怪

去七仔買廿蚊連登卡

咪玩新會員啦

其實唔錯，但我少上連登，未聽過
聽最多係果啲五星戰隊同木葉小隊

我銀髮族黎，好正經的

駁唔到
我決定做連登solomon
Solomon yuen

我啱啱飲左幾支 我無醉的

臨時議會係憲制之內
雖然香港唔好話rule of law
你老味rule by law都無啦

番茄汁好啊 有茄紅素

佢當日入立會 真心以為香港人進步左

可以 好似台灣 太陽花咁 佔領立法會

點知 都係俾香港人出賣左 叫哂佢地退場走番出黎

佢地同五年前根本無分別

有 14年出過黎可以扮深黃 屌鳩你

但係自己又唔識14年前果堆泛民點樣賣港 無能

佢依家露哂樣逃亡緊
見到班傻仔係到因為網上既言論而周圍互屌
心入面咩感受
仲有金鐘十死士
其中一個仲要係爸爸黎

仲記得呢張港英旗俾連登仔屌撚到仆街

當日無泛民同社協幫港共擴權介入經濟，增加權力處理社會事務既話，今日港共都唔會變成咁。今日咁既局面係泛民絕對係有份造成

白鴿黨俾人屌左幾多年
係依家俾人當神咁拜姐

佔中十死士 (未死）

有一個走左佬 係九死士

露左樣 要走佬 呢樣真係最陰功

不過我都希望佢去外國生活

香港咁既民智 唔值得佢去帶頭送死

香港人係唔值得有民主

臨時議會 臨時政府 呢兩招係咪已經被遺忘

[突發] 梁繼平被出賣

只要有美國勢力嘅介入 留起中國嘅主權反而幫美國做牽制 反而獨立左之後香港就完全冇咗中立嘅空間 就失去左過往我哋做金融中心嘅立場 因為外交政策必然係極度親美 反而同大陸有冇屈我地港獨無關

佢先係笑到最後嗰個

梁繼平只係過渡黎

但佢俾人點哂相啵

當陳祖為同梁繼平對華夏文化認識仲停留係尚書理論既時候，我已經搵到另外一套理論出黎。咁樣可以話陳祖為同梁繼平係上一個時代既人物。

幾時出山

得閒無事買番幾斤羅漢果食下啦，可以預防肺炎

唔只係造成 直到以家都係賣緊香港人
呢幾年D投票記錄 真係愈賣愈開心
智能燈柱 連塘口岸 新關口 港珠澳 三跑 人工島 開心死

唔港獨
點保證你每次立會區會都可以贏哂
港獨自治永遠都係最終目的

我都開過

有邊一刻中共唔係同你攬炒緊
特登運肺炎撚落旺角到
封鎖你口罩入口
睇清楚啲啦
唔好寄望支爆啦
我地望左好多年
做野啦 民主要靠自己

攬炒唔係我地既目標?

不斷同中共製造內亂
我地抗爭者自已就製造緊內亂
自已都未搞掂 點反攻大陸

美國睇場嘅話，同自治有咩分別？
你唔獨立 可能我地呢一代同下一代 都重頂得住
咁再下下一代呢?
唔真正自治點保證香港國可以千秋萬世
如果你安於現狀 接受最基本既民主
就會同上一代既收成期廢老一樣咁自私

我唔會估中共幾時會收皮
我擔心既係美國都係咁岩有侵侵要香港做籌碼講數
當佢做唔住又換左個左膠上台咁又點
人地唔係一定要保護你香港
只係咁岩同一條船 唔包證下次重有呢條船坐
今次過左唔知要等幾耐 亦都唔知等唔等到 就入哂集中營

都係果句老土野
自已香港自已救

香港獨立
唯一出路

香港只得一個利用價值
就係錢同出貨

獨左 首先中國冇左香港做洗錢基地
冇左個國際金融中心 等同 加速支爆

美帝當香港係中國咁打
中國一樣都係冇左國際金融中心 都係加速支爆

BTW我相信好多人都會
SIR THIS WAY 美帝快點打鳩我

邊個呀

剩係湖廣鐵路收到錢佢都要支爆喇

絕對要

推

你唔係信呀？

真係獨立嘅話你點對抗中共入侵？
冇槍冇炮 俾人打過黎
呢D叫屠殺 唔係戰爭
咁就係八國聯軍WW3喇
BTW 我願意為香港做第一個俾中國入侵而射殺既市民

香港獨立後 最起馬都係和中立國 跟瑞士果套玩
邊個打香港就邊個俾人打

無

有美帝撐都唔搞獨立
要等冇左靠山先獨立

重要拖到就死先肯用
我地既上一代咪就係咁對我地囉
咪拖到以家就死囉
你係咪想你既下一代受你以家既苦呀
你話你冇下一代既咁我冇野好講
但正正係上一代乜撚都唔做 我地先有今時今日咁既局面

其中一個可行既發展路向
17區議會>帶頭搞地區巡邏隊>架空部份黑警職能>掃蕩中方反民主既地區組織>大規模設立民宣設施>大幅提升民間議政參與改善地區設施或民生服務>傳召政府官員答辯>記錄所有一意孤行的政府行為>政治表態>連結及與海外交流

國際法庭 理論上ok 既

但中國係聯合國大佬

冇得玩

同中英聯中聲明一樣

錢呀 錢就係我地既實力

你打爆香港 外資走佬 金融中心地位 冇埋

你點走錢走貨 點有外匯入黎

上海要幾耐先取代到

香港冇實力就唔會爭崩頭喇

都係果句 美帝又好 中共又好 快點打鳩我